今日同屋企人傾完，發現民意已經固定左

一開始支持嘅繼續支持，反對嘅繼續反對
藍絲除非俾警棍打，唔係都唔會變
所謂文宣可以改變方向，向和理非宣傳勇武了

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇